大家重溫一下大台糾察隊既工作

佢地都係想保護大家同保護警察咋

三毛分化post

開心抗爭

郭紹傑隻賤種竟然未畀日本判死刑

蓋ching都係糾察

糾察長而家喺日本監獄食緊肥牛火鍋

日本公眾場合中火最高可判死刑

一人一信要求日本檢察廳問吊郭紹傑

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

糾察隊咪即係篤灰隊

8964又係
雨傘又係

肥牛傑

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區